DQ完係咪可以唔推遲一年了？

支持民建聯工聯會繼續玩

Btw 周小龍係咪成為現時唯一入閘人？